[四眼]眼鏡清潔紙

邊到有蔡司眼鏡清潔紙買？
小林果隻喺logon有但好貴

淘

蔡司都好貴

$80 我公司

小林既話日本城之前有 呢排都唔見有
sogo得番大盒裝 有40張 77蚊
egg度有賣50蚊唔知幾多張 好似係察司

淘寶1舊人仔400張

有咩用

察司同小林個隻有咩分別？